一齊得耐=唔可以分手？

身邊好多人都講，一齊咁耐點解要分開，但其實時間長短唔係分唔分嘅原因，當人愈大愈要為將來打算，發現唔啱嘅時候分開，唔係好過結婚先發現唔啱咩？

快啲分啦，對你條女有興趣

想分咪分
最緊要你開心

下一個你咪又係咁

理由都係自己俾自己